曼迷警告：蘇斯克查繼續贏波可能係壞消息 E-mail 此主題給朋友

格拉沙家族要揾普捷天奴可能要大出血至撬得過檔

蘇斯就可以平好多，兼且為求執教曼聯，肯定轉會買人唔多敢出聲，木仔可以揸晒大權

長遠睇曼聯而家連贏，可能破壞長遠規劃，例如揾普捷執教
。。。。。。

On9

咁贏定輸先至好

自家名宿教
仲要反緊底
都嫌三嫌四

和

On9 依家費爵背後發功，你就咪搞搞震啦

中完風仲典典下點發功
發羊屌就有份

贏兩場輸返一場就fit哂

你條on9就發狗瘟

你呢d窮閪中完風就典典下 人地有錢人中完風都唔會同你呢d窮人相題並論 日日有醫生follow住

咁今晚可以買紐

請普師咪又係木仔話事，你睇摩佬名氣大咁多都冇話事權就知啦！依家有蘇斯克查教咪幾好

on9 偽最先講得出想蘇斯克查輸

「我唔上唔落咁咪仆街」

係咪要費蛇臨老出山先可以贏?

其實依家都半出

好似摩佬被炒後做咗顧問

老廢依家垂簾聽政
好心佢唔好再出現啦

贏緊wo

驚牙？

妖 撳中間啦